--- 
title: Evaluatie S2  
date: 2018-01-17
---

# Terug blik naar Semester 2


Het team de Claprosses was een fijn team om in te werken. We hadden allemaal ons eigen specialiteit en hebben op die manier de taken verdeelt. Alles ging vrij gemakkelijk en liepen over het algemeen goed op schema. De sfeer binnen het team was ook goed, iedereen hielp elkaar of waren met z'n alle afgeleid, zover ik weet zijn er nooit problemen geweest binnen het team. Ook ben ik blij met ons eind product en hoop ik volgende periode weer zn goed team verband te hebben met mn nieuwe team.